司徒老賊算唔算共產黨最強間諜

教協出了一班滿口仁義道德的廢柴, 主導青年教育, 永遠得個講字, 如老師永遠唔會罷課
學聯出賣學生抗爭
支那會傳播大中華思想
佢比起保皇班垃圾真係
政府應頒大紫荊比佢

收啦五毛

普教中滅粵先行者